---
id: 40
title: Keadaan Kamar Ketika Gue Dapet Ilham
date: 2015-04-18T16:24:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2015/04/18/keadaan-kamar-ketika-gue-dapet-ilham/
permalink: /keadaan-kamar-ketika-gue-dapet-ilham/
nb_of_words:
  - "164.66666666667"
categories:
  - Share
---
<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/04/ea942-d6d18-ptdc0001.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></figure> 

Gambar di atas adalah keadaan kamar gue, ketika sebelum mendapat ilham, dan ketika ilham itu datang, dengan sedikit semangat untuk mengkondisikan kamar agar keliatan rapi, maka gue dengan segera membersihkan kamar gue yang malang ini, kamar yang terlalu hina untuk menampung kemalasan gue, akhirnya gue sedikit memanjakannya, dengan merapikan kamar tercinta ini.

Dengan sedikit inovasi menata ulang posisi lemari yang kebanyakan, pemilik lemari pada kabur entah kemana, jadi gue posisikan menjadi seperti gambar di bawah ini.<figure class="wp-block-image size-large">

<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/04/24ac1-a11d8-ptdc0016.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /> </figure> 

Menurut gue sih lumayan rapi tapi gak tau menurut kalian :D. Wassalam.